有無d咩好睇既劇可以介紹

大家有咩好劇可以介紹
咩國家都得 麻煩大家講個陣大概講下劇情係點

愛回家

jojo的奇妙冒險

機智的監獄生活
請回答1988

天線得得B

係咪卡通片黎？

有睇1988 真系好睇既

卡你老母
最熱血嘅打鬥動畫

唔睇實後悔

係大概咩內容

美劇grey’s anatomy，一班醫生係醫院嘅經歷
搞笑，感動，絕對會反思人生
15季慢慢你煲

自己睇

識貨
咁多套最好睇

我宜家睇緊

sky castle
signal
未生
3年A班

來自深淵

Prison.Break

一起強暴吧

係美劇黎？

港：愛回家（幾好笑）
日：unnatural (講法醫，好正）
歐美：game of thrones (就黎有最後一季，依家睇差唔多，有科幻有權鬥）